Myslím že přitomný svět nemuže existovat bez peněz, protože penize jsou ekvivalent pro vše. Cena nějakrvejsích veci, ktere udělal člověk, protože lide chtěli vyměnit to co mají, na to co ještě nemají. Určité penize maji budoucnost. Teď už exičnost. Některé lidi řeka že penize nejsou nejdůležitejší veci v živote nebo penize delají člověka zlým. Ale tomu neveřím. Jestliže máš dost (ne přilíš) peněz, budeš stejním člověkem, ale bez peněz člověk prostě žit bez peněz.
